viutv條肥毒撚都有女

圖！

邊個肥毒撚

有無圖

人哋咁talk得起碼好過連登仔出到嚟唔講嘢

呢d垃圾post 要男人相都冇？
屌到樓主阿媽個屎眼開花

突然，樓主老母又俾十幾萬個高登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係高登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬高登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，高登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....高登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，高登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」高登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條高登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！高登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地高登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左高登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

突然，樓主老母又俾十幾萬個高登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係高登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬高登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，高登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....高登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，高登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」高登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條高登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！高登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地高登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左高登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

突然，樓主老母又俾十幾萬個高登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係高登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬高登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，高登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....高登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，高登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」高登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條高登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！高登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地高登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左高登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

圖？

其實想要肥毒撚圖多過條女

無圖你話咩都得

而我不知道肥毒撚是誰

Hello Moto????

屌呀 講咁耐無圖？

雖然我知你講緊乜
但冇圖就唔好係度討論啦